當大家仲放緊假嘅時候，班警甴已經密密操練

成日話班警甴冇gear就廢，但人哋返工就係備戰打柒你班人，一般人冇做開高強度鍛鍊其實好難係對手

所以要同佢地打遊擊,
佢地閒閒地咩住4,50磅,
重要企足幾粒鐘,
rambo 都死,

冇人願意靜靜雞贏，燒人屋企，斬人老婆仔女都冇計

操咁恆唔係要打悍匪，係打學生

170 90kg大隻佬表示未撚驚過

劫匪對警員生命有威脅 不了

香港警察

笑料

每個人都要操fit自己,唔好有僥倖心態

呢個真

仲好撚落力tim
和理shop係咁拎支棍打

靜靜咁做

唔好 特登揚出黎

再fit 嘅體能，都唔會檔得住腐蝕魔法同空投魔法

推

Post this internationally! Chinese communist dictatorship escalating situation by training to be more physically violent!

HK people need to be more hardworking, work out more.

If you exercised hard 2-3 hours every day since 612, which is about 6 months, there is no reason why you cannot be about fast or as strong as the average HK popo, or better.

我成日都話最起碼要到警甴入職要求先好同狗正面交鋒

靠智取 仲同佢硬撼咩

係咪就係食黃店同投票？

無必要堅持正面戰
不過贊成要操 最少要跑得贏

打女仔打大肚婆就叻
捉大賊元朗黑幫就掉頭走唔見人

已經無腦 仲做缺氧訓練
個腦更加廢

而家先操唔係為左打贏佢地
操黎都係為左拉開距離

想反擊
解開用工具用利器用槍用爆炸品既鎖
訂立比班仆街更陰濕既策略
先係正確方向

咪又係一拮就腸穿肚爛

我一星期最小抽2兩晚操體能，先做45分鐘緩跑，再15-20分鐘變速跑，最後10-15分鐘跑樓梯，雖然同黑警比應該都係唔夠，而且格鬥術得自己一個就真係無得練。
希望各位巴絲都練下講真打唔贏都要跑嬴，唔好下下比人虐殺

巡金舖？不了
拉細路？狗衝

操到大大隻，721 可以逃走快啲

屌佢老母 人地ft 打我地pt 係咁嫁啦

屌 佢地出糧練大隻出來打人
我地返工返學仲要part time打爭 冇得比
Btw如果除gear打 一人一拳都打撚死哂佢地啦 佢地一直都係多支炮炸

Hand to hand combat對黑警好難有機會用得上，係對藍絲比較有用，不過而家啲藍絲夠膽出嚟搞事嘅通常都有武器喺身，所以都係跑得快最緊要，基本體能一定要有

Push

點都好，都要操，已經6個月，對面只會越嚟越fit

戰神

咁你呢

大家都要面對現實⋯人地有備而來

新一年大家齊齊估占

鍵盤戰士就夠多啦

起身做gym啦

成日飲黃店珍奶，肥咗好多

一個唔好彩十幾廿年後都仲要同共產黨對抗

希望大家知道我哋面對緊嘅係半軍事化恐怖分子

最起碼要練跑，操肌

二打一

大家都要train

下下等人做？ 問返人好威？ 你咪又係唔敢

我都唔敢

打後生仔打女仔就 巴屎閉
如果手足係南亞裔黑黑實實勁大隻
睇下班垃圾狗仲打唔打到

我見到班畜牲 我淨係諗起一句野

四肢發達 頭腦簡單

操完記得食返多啲糖份補充

一棍打撚到你頭破血流啦

唉，真心難搞

抗爭之路 - 所有和理非都一定要做既 2020 New Years Resolution！

人地講事實又得罪你
最起碼佢講野有營養過你呢句先

有去開gym嘅上網揾吓邊幾set嘢可以enhance到行動時dynamic嘅動作啦

呢位手足 真係好明顯有操開野

做hiit我個人覺得幾好 做多啲複合式動作
但就冇禁專注加強一個位

就算冇諗住埋身肉搏都要注意體能

和理非好 勇武好
一齊操啦 唔打得都睇得呀

開始返夜跑
有一定體能就去學下秦拳巴柔
唔好占到用時方恨少

！最後今日！德國聯署 仲差2萬幾人！(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

老豆揾仔既資料中，我住果棟大廈未有目標出現
有既話我唔介意去做

記唔記得有晚藍絲廢老係沙田揸車又拎刀周圍行，即刻比人起底，屋企仲比幾個手足輪流搞？
但點解對狗既話，明明住同一棟都唔搞？

食得飽先好操，唔係肌肉都冇埋

錯 係念力抗爭同埋嬲嬲心痛抗爭

sparta 除左靠智,仲要武力缺一不可囉,你估你諸葛亮咩

好似係消防手足黎... 路見不平...

跑得就得啦賤種

又一城消防手足

只係睇個背肌都知好有料到 手足

最少第一階段先可以上前線
中段=勇武入門

提高警覺

講得好岩

跑好D, 衣家集會遊行, 和你SHOP, 就連半夜連儂都前有黑警後有藍絲廢老, 真係和理都要跑得快好世界

快到唔會再比人影到

一早講咗，爭取獨立第一步就係要操練身手體能，唔係浪費時間同人拗個口號屌人係咪割

就算智取都唔可能完全唔洗武力

畜牲隊唔同防暴
你好小見防暴拉人

香港班gym撚練黎自J

練體能啦 至少要跑到

呢個真係型 睇定啲之後 數下有幾多隻便狗就郁手救

操野 食飽d啦唔該

食腦啦呢個時勢 人地份工就係操黎打人 你要硬打一定死

諸葛亮都要有兵力在手啦

咁正面硬碰有無贏到班狗驚？

有炮仲使練大隻？

大家除gear, 我地就唔係1on1 喇

當你份工就係打人恐嚇人 大隻點都有用
人地打你你就抆槍 邊個打得贏你？
講真唔需l可以矮化佢地 因為佢地裝備精密 為咗捉人可以無底線 無良知
但亦唔需要神化佢地 因為佢地要打真係贏支炮only

打女人、後生仔、老人家
香港警甴個朵一定遺臭萬年

搵最大隻嘅出黎影張相嚇柒你，出到佢100個先有1個咁嘅LEVEL

push

畜龍套Gear好似重7-8Kg﹐輕過防暴好多

你咁講地球上冇一支軍隊要操體能啦
你體能好做到嘅嘢多好多
你嘅體能可以直接影響到你扔魔法嘅射程
施完魔法走佬嘅速度
黑警撲你嘅時候你甩身嘅成功率
如果企前線係成千個有操開體能嘅大隻仔你估啲黑警敢唔敢亂撲拉人

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

，

手足講得詳細啲，費撚事又俾人問: 咁你呢？

叫班肥閪做運動難過登天，得幾隻狗操得fit
嚇鬼咩

操 fit 啲，遲啲變棄卒，可以做地盤，繼續幫手建議大灣區。

我一星期五日 企操極唔大隻 做左3個月

你去囉

槍都任開
你夠打又點

佢而家點

打悍匪要搵命搏不了

打學生又可以刷成功感又可以呃OT捉到學生妹後生女仲可以非禮強姦滿足獸慾

屌你班死黑警

咁撚矮先 90kg

香港唔食得狗肉架 唔好諗住蝦啲狗仔！

其他野自己收埋諗啦

金水真係帶領淺黃降低智商

應該係還押緊
老婆大緊肚果位手足

Train 唔一定有用，但唔 train 就一定死，每星期做運動三次其實已經好好，重點係要持之以恆，成為生活習慣。(利申，七月開始練，到宜家多咗十磅肉)

操乜撚野自首啦

警甴打唔嬴咪又係拎槍 勝之不武 垃圾

push
抗爭最基本要練好體能

十八銅人搽到成身白花油最後咪又係拎摺凳打人

睇清楚，手足係避開警棍再衝拳打開第一個，之後再左手揮第二拳又打開埋另一個

咁撚樣操法 又要返工 加上各方面咁大壓力 快撚d 暴斃死最好

懦夫所為

做On9野累死果啲又唔係佢地
淨係識推人去死
捉鬼都膠化仲要懶好笑

推熱門

仲要post埋fake news出晒事 仲可以話40萬人page好難管理好難fc晒
我屌你老母啦 咁撚辛苦摺柒佢啦

操練就係佢地工務之一

係啦 操多啲 721跑快啲囉 垃圾 淨係識拉細路 無撚用
利申：半年keep住一個星期操三次 體能好咗好多 大家都要keep住操 唔好懶 一黎跑快啲 搬野又快手啲 二黎身型靚啲 識女仔又易啲

幾個圍一個 葉問都死

咁係同一班人黎，捉個屁咩

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

嗰班畜牲個個好似美式足球員咁，
前衝就勁，後生仔轉兩轉，
佢頭都暈，分分鐘坳柴，
你留意下，班畜牲次次狗衝出嚟就捉，
一足唔到就頭岳岳，
邊夠手足摟，
仆街就有佢地份

屌你人地唔撚洗出勤
有糧出返工淨係做jim
叫啲細既點頂

夠我打先算啦

連登仔要練架咩 個個天生都大隻

操到咁恆打老弱婦孺
同中共觀念正確

連登仔做10下掌上壓已經怕太大隻啦

wtf手足，有冇眾籌可以幫到佢

但依家出便衣多

Yes

點操練 一離開狗群咪又係比人㩒住打

你啱

打刧都得

算啦你預期攞呢啲打飛機
不如操fit D仲好啦
你去前線望一望有幾多個可以好似佢咁大隻？

唔通密謀大計又大大聲講你知咩

冇槍落單比人圍咪又係嚇撚到跑走

起碼要夠氣keep住快跑一百米先

唔好太多藉口

體能都赢你班冷氣毒撚

目前中央政府將只要不跪下做奴才的全都定義為港獨。
等你們全都跪下了，中央政府會將跪的姿勢不正確的定義為港獨。
等你們跪下的姿勢都符合要求了，中央政府會將跪著臉上沒有笑容的定義為港獨。
等你們跪著笑著對時候，中央政府會將心裡沒有全然服從的定義為港獨。

練跑不嬲都支持
只係覺得唔好FF咁多同佢地打
因為根本唔會出現1on1情況
一係你成班圍佢 一係佢成班圍你
你圍佢結果就係唔夠5秒佢就舉槍
所以要操一係就操多d跑

當然好少會1on1，但上面有位巴打講得好啱，大隻啲掟嘢都掟得遠啲，俾人㩒低都易啲起返身

引體上升，女既比男多咁多下？

刀

女做腳掂地個種